[Trader請入] Bloomberg terminal討論區

Helpdesk真係幾廢，問完之後完全解決唔到我既問題。
小弟有兩個問題想請教用開Terminal既各位
1. 點樣可以sd自動dump screen之後email比自己？
2. 點樣可以set alert睇cny cnh差價?

留名

叫個held desk 寫低個問題，聽日打返黎答你啦

問過，完全解決唔到

寫個python script拿api,data, send email